五六日既話 去峴港定胡志明市？

如題

峴港 酒店正 又有景點行

可唔可以講下有咩景點

行山 古城 樂園 海邊 歐陸風
你要邊類

唔要樂園 歐陸風

想玩咩先?

搭單問 想bombom係點玩法